同胞們 一齊去吹燦爛金紫荊的風

同胞們 一齊去吹燦爛金紫荊的風
感受政府和祖國對我們愛